Fifa pro club 收人

宜家隊波有7個人，係D2

隊名：Royal Tactical
位置： LB RB CB LW RW CAM
要求：會開咪 求進步 full time
時間：22:30-02:00
陣式：暫定433（進攻）
風格：瘋狂進攻
目標：夾好會參加比賽，暫時未比賽

有興趣可add tg

push

hi

PUSH